EVA新劇場版 延期

真失敗
仲要無講 延期到幾時

有武肺大條道理射波

官網轉咗新poster

配音工作完成左 最多爭後制

無武漢肺炎都預咗會拖
而家仲要大條道理

又有唔關事嘅新poster , 唔屌了

垃圾意識流又出嚟cap水

因為武肺影響可能又有新靈感

thrice upon a time
咩意思？

[url]
[/url]
有本關於 time travel 小說叫thrice upon a time

都係因為eva呢套野先搞到有武漢肺炎

是但喇 都延左咁多年

呢個個感覺似漫畫結局搭電車
雖然舊電車仲有係真嗣內心世界都有出現過,同想離開東京個陣

不過本身都配曬音 應該都係因為武肺沒計啦

都好，諗住飛過去睇

呢咁既環境就算End Game都會延期啦

劇透

延咗幾年仲延緊

白箱撞中武漢肺炎得3.5 億票房

Bye-bye, all of EVANGELION

劇透

應該等埋奧運做勢

想機設簡單啲, 上次頭10分鐘真係
同埋俾返Rei 2我

頭3集將會免費睇

『ヱヴァンゲリヲン新劇場版：序、：破、：Ｑ』の無料解放を行います。少しでもご自宅でお過ごしの皆様の息抜きになれば幸いです。

公式アプリ EVA-EXTRA
4月18日 12：00〜

カラー公式 YouTube
4月20日週内開始予定

★併せて庵野総監督より直筆コメントをお届けいたします

『ヱヴァンゲリヲン新劇場版：序、：破、：Ｑ』の無料解放を行います。少しでもご自宅でお過ごしの皆様の息抜きになれば幸いです。

公式アプリ EVA-EXTRA
4月18日 12：00〜

カラー公式 YouTube
4月20日週内開始予定

★併せて庵野総監督より直筆コメントをお届けいたします
過幾日youtube有新劇場睇. 唔知使唔使VPN

講落真係好彩

如果武肺早發生一年搞到end game延期真係大把m迷自殺

舊OVA咁，死淨碇真嗣同明日香

dklm 前後換左幾多次 整海報多過整套戲

向好果方面諗都叫配晒音既 , 希望無咩大獲野發生令到奄野突然間想砍掉重練啦

有生之年系列

求其影張相你班友就開始分析

嗰兩粒都係隕石嚟姐，只不過係咁啱兩粒都有有機生命體喺入面咁解姐

咁係丫嘛

延期當食生菜

連個孫都無得睇啦屌

poster: 延期/播，延期/播

靚撚到

唔好變Q 2.0。

唔延期先係新聞吧

好彩整好晒

唔會砍掉重練掛

日本仔有鋪重制癮

你老母臭閪唔好畀你講中啊

2019年...流流地...